社區講座：公民記者，陪你出生入死

有一類人，你未必當佢地係手足
佢地卻走過烽火之地
真正地陪你出生入死

佢地叫：
公。民。記。者者者者者者﹗﹗﹗

如何用影像對抗紅媒，將真相公告天下？
如何用相機保護手足，拍下警暴？
如何用鏡頭向胡椒噴霧、催淚彈、布袋彈、甚至實彈還拖？

在這場運動中，記者擔當極為重要角色，未來更面對發牌制度的威脅，準備迎戰下一個戰場。我們每日看各個直播、報導，又是否了解成為一個公民記者，可以發揮甚麼角色？

有一位年資深的記者，從主流傳媒中走出來，做一個公民記者，記錄香港大小事，專日採撰深度專題，由記者主導，擁有版權，將內容化作自己的Business mode。這又是一場怎樣的媒體運動？一起聽聽他的分享。

主題：公民記者的角色
日期：2019年10月29日（周二）
時間：晚上8時正
地點：旺角道X上海街交界
講者：記者關震海 （自我新聞導讀） @ 誌 hk.feature

稀奇古怪惡梗的街頭講座，陸續有來！

TG CHANNEL @MKNONFIRE
義工報名 @maygodkillallpopo
其他查詢 @mkonfire_kin
Whatsapp 97552205

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情